[國際戰線]Island就個S唔發音，Buddha就個H唔發音

From Reddit r/DankMeme

我想講外國戰線嘅大家可以嘗試將啲創作融入Meme文化
好多外國人上reddit都係「勿認真」，事件獲得關注過程往往都係由啲Meme開始
就好似Epstein Did Not Kill Himself， never forget harambe呢啲keyword咁

係咁耳推兩推

Tsunami個t唔發音係因為冇學過日文嘅人比較難讀出つ個音...
人地本身係發音嘅

原來如此

支那Mi

推